身邊有隻咁既勇狗朋友應該點做

秒block啦屌

你明知我係勇迷仲text我講啲咁嘅野然後放上網 應該一早要同你絕交

好啊